陳雲：如果你覺得緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題

陳雲：如果你覺得緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題，將來你會覺得緝拿一個人去檢測有無感冒沒問題。再將來，是你覺得緝拿一個拒絕注射感冒疫苗的公民沒問題。再將來，你會覺得車長將一個沒戴口罩而可能是沒病癥的感冒病毒攜帶者趕走落車沒問題。而這個最後一步已經發生了。政府目前在補回缺少的環節，filling the missing links，這當然需要你的幫忙。因為你這個無權的小市民，你這個無能的懦夫從心底裡就喜歡站在權力的一邊來陷害老弱。
讀了之後，你會討厭我。因為我知道你也已經知道的答案，而你沒勇氣講出來。你因為你的道德內疚和勇氣缺乏而成為陳雲haters。
菩薩畏因，凡人畏果。我是從因的上面來給你說法的。至於果，早已有了，已經報在你這個憤憤不平的丁蟹的身上了。
（按：依照既有的法律，任何人都有拒絕治療而自行出院的權利，即使他/她患上高度傳染而令人輕易致命的肺結核病。）

香港人同連登仔最支持極權

遲一些，「確診」或許可以成為政府懲罰「危害國家安全」人士的藉口。

跟住連登仔同你講藍屍廢老抵撚死，下一個被通緝既遲早到佢地

一句講晒 咁你想點
呢一刻你有咩實際建議去處理呢一件事

根本香港唔存在疫情，咩你想點姐

以後政府想捉你，只要話你是covid患者但逃走了，然後發放照片及資料，全城通緝，自會有良好市民將你捉拿歸案。光是想想也覺得心曠神怡。

答唔到就開始喺度鳩噏
你何以得出香港唔存在疫情依個結論？

連登仔應該撐國師啦

笫一句已經犯咗滑坡謬誤，大家覺得第一個”無問題”係因為佢”自行出院” ，同之後嗰啲無真接關係亦無法類比

偉大的國師，你肯到每個爆發地點打一次卡，同當區居民說根本沒有疫情，很快就沒有恐懼撚了

同埋佢最後講法律，法律並唔係大家覺得”有無問題”嘅一切準則，國安法都係法律嚟，代唔代表大家覺得佢嘅執行無問題？

佢講的都啱，如果不是躲在家裡講

國師

反抗疫其實只是鍵戰民粹,

又唔會出來直播開covid party去身證武肺冇野

樓主駁唔到，已經自行收皮

『國安法』肆虐之下，任何香港人都不能獨善其身，被通緝只是遲早問題

肺結核係表列傳染病

佢唔會覺得收皮嘅
作為國屍信徒 佢會覺得係自己醒左 其他人先係錯

只要政府一日有執法權 其實唔係病唔病問題 如果佢想第時貓藉口捉一個人 可以話佢犯左殺人罪通輯 都會有人幫手捉佢番黎 問題係政府個誠信 唔係佢所講既野

no gun no talk

覺得有問題又點 問題係你無權呀嘛

無權就乜撚都做唔到
以為自己看透世事但到頭來同其他人無分別

連仔繼續幫黑警捉人無帶罩

挑，以為自己邊個

醫生可以簽紙強制留醫喎

如果國師覺得今日緝拿一個雞姦佢廿次再內射嘅愛滋佬冇問題，他日佢就唔好覺得自己犯國安俾狗拉有問題啦，因為佢支持過嚴正執法

其實如果國師同佢班信徒 肯主動感染武肺嚟證明比唔信佢哋嘅人睇武肺is just a flu 成件事就即刻有説服力好多喇

Follow 呢個痴線佬都有問題

陳雲你老母比狗屌

其實如果一個普通病患離開左醫院，係需要報警既

從從前到現在都係咁，其實唔關佢係咪武漢肺炎患者，或者隔離病房

利申：識人逃走過，俾人捉番入去

你都on9
港共想拉人洗鬼搞咁多嘢咩

咪就係

叫陳雲幫佢囉，一日到黑係到扮與別不同

你寫埋你會員名開直播，係街唔帶口罩，同人講 香港冇疫情，我相信比你係度打字更有說服力囉

係呀，全世界都唔存在疫情

That’s the point
根本問題在於強雄式管治

國師又柒

即係第一句滑坡謬誤, 最後一句訴諸權威?

國屍又柒

正常人有咁遠走咁遠啦 仲同佢捉

不嬲住院病人逃走都係要報警，何況有傳染病？
佢係咪好驚俾人捉返入青山？

讀咁撚多書 論述技巧同連登仔同一個層次
如果你咁都覺得冇問題 咁你生存在世都會覺得冇問題

再者, 根本唔關無權力的普通人事
普通人點睇無關痛癢, 唔會影響大局
最重要係醫生專家個D有權威既人點睇先影響大局

佢同佢D信徒成日一個尾美十將個問題BLAME落「黃絲」/"香港人"依D Label
又唔見佢屌藍絲
根本陳雲依個勢力有咩企圖

呢隻野無想像中咁勁呢個係事實
但就配合propaganda封乜封物

佢應該當左呢隻病真係感冒咁咁有咩好講
佢已經混淆咗視聽

熱狗邊識邊理呢d，係唔係都玩偏激吸信徒吸金屈你撐極權，弱智聽到會撐極權就唔思考信晒每月課金俾佢鳩up
根本熱狗同個三萬隻加支共就要日日咒佢地死全家

熱狗post
熱狗全面進場

董建華上連登

陳匪云根收下皮啦，不學無術扮專家，柒咗又迴避

政治上腦既撚樣

我覺得個重點係港共可以無證據去老屈市民，而一般人助紂為虐時候唔會諗係咪屈

一早就有

即係你覺得醫院比唔到證據話佢有病
所以係醫院同政府屈佢有肺炎
其實佢咩事都冇
困佢係隔離病房係得罪個撚屌政府
而佢自己走出醫院就視為逃獄
再以藉口要其他市民幫手搵？

如果每隻死熱狗出街都唔戴口罩，我咪唔撚戴囉屌你老母
叫你隻泰狗同佢隻狗女唔好戴住出街，我就以後唔撚屌熱狗仲每個月課金比佢

其實佢無講錯。
只係大家擺抗疫高過自由，而港共順水推舟姐。
而一早港共已經幫你揀左「社會穩定」高於自由
同埋「擁護中共」高於自由。

你話武肺會死人，但其實食煙仲死得多人，二手煙又影響到人，但大家又唔會去群起而屌佢地，呢個就係價值觀念嘅矛盾。

國師不嬲有精神病，思覺失調實屬正常。

用佢比喻，一個人犯雞姦死罪都唔可以拉，因為政府日後可以用你犯雞姦死罪去通輯

香港夠唔存在法律正義公義啦
咁熱狗陳雲又想點，縮番入老母個閪到啦

無錯依個就係佢想講嘅重點，但問題係佢嘅理據有缺陷。

我認為陳雲錯嘅地方係

1. 政府要老屈市民根本唔需要用防疫做籍口，唔係已經有國安法啦咩？

2. 唔應該屌鳩市民嘅恐懼感係助紂為虐，而應該對準政權。我認同政府依家係用緊防疫為由去維穩，但市民係被害者，因為佢哋只係俾政府散播嘅恐懼所動搖。佢應該屌政府政策有幾on9而唔係市民有幾驚。

佢自己係病房鳩噏由佢囉

最on9係有打手教徒post上黎
宣聖喻咁
真係好嬲又好笑

支那人？

岩呀，你出街唔好帶口罩，瘋狂唔帶口罩去麗晶行下街先啦

個走佬阿伯有冇雞姦人？

陳雲fans係咁㗎喇

應該話抗疫都可以話係大部份人類嘅「普世價值」或者「社會契約」

中共玩武肺玩得咁開心就係因為佢可以輕易以疫謀霸，佢唔再需要去包裝同推銷d冇人買帳嘅一國兩制同社會繁榮論調。所以香港人係受害者，但亦應思考病毒唔係病毒咁簡單

陳雲講得好

樓主高質，引哂防疫撚同泛民主派網軍入嚟

最緊要除口罩入醫院逗留兩個鐘以上

我會擔心5000蚊多過covid 19

錦鯉友揹睾建

虫泰仲周圍派口罩散播恐懼

滑坡效應

陳雲驚下個到佢咋

咁俾面呀，新ac 落地第一個回應就覆依個post

水泥隊新添一ac

所以trump已經一早睇透呢個所謂just a flu，係因為佢要對抗嘅係背後嘅勢力，病毒只係表面，隱藏嘅係霸權，係新世界極權秩序。

但奈何好多人未醒，只係覺得「just a disaster」。

樓主 = 青山派

連登仔一路支持Trump反Biden，但又一路支持抗疫

係支持政府抗疫

咁都可以話係trump唔識包裝自己。扼唔到下人
抗疫冇問題，但用人道方式去抗疫先係重點。
時也命也，事實證明trump都阻止唔到呢個世界大勢去發生。

跟住件垃圾就會話 唔值得為你地咁做

依個先係重點，上年200萬人遊行反送中，今年就200萬人支持政府「避疫」，成班人思覺失調

緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題
咁事實係呢條友真係中咗武漢肺炎
一開波呢條友已經混洧視聽兼偷換概念將武肺混淆咗成感冒
In fact,武肺≠感冒
緝拿一個「感冒」患者就梗係有問題啦但問題佢唔係呀嘛

Trump一路都反對封城話要重啟經濟、唔主張立法強制戴口罩，但Biden一路都話要做呢啲。

建議陳雲收留佢係自己屋企 免受港共追捕

陳雲幾時中招

你係有料咪確診隻廢炎黎唔好去醫，7仔買藥食 証明俾我地睇囉，冇事冇痛 我地全連登防 疫撚跪係度幫你含撚都得

但睇死你條垃圾都係日日口罩返工淆撚過閪既鍵盤戰士

支持政府搞咁多避疫措施嘅人應該諗下當年2003年SARS香港有冇搞咁多限制人民自由嘅嘢

冇病徵但病毒測試陽性嘅人在笑

有冇衝紅燈？紅燈先過馬路？有冇起公共室內場所食煙？ 有冇隨地掉垃圾？ 以上答案全部為否的話，你就係支持政府，支持極權！

陳云鳩有冇申請政權果個抗疫$10000?

所以呢個矛盾永遠係會道德高地贏，你望下呢道就知。你同佢講以疫謀霸佢只會講你唔帶口罩去醫院啦笨，層次唔同好難討論。正如吸二手煙吸得多都會死人，但香港人唔會係食煙撚隔離帶口罩，「你試下會唔會比人打？」

其實每個確診病人嚟到醫院
醫生會報上CHP
然後出返張isolation order
即係代表佢會係醫院繼續進行隔離
佢自己咁樣走左
即係violate左isolation order
係犯法的
利伸：護士

唔驗咪唔會確診，咁無事無痛無病癥我震食咩藥？

第一次意外，第二次都唔識用condom 就抵死啦。

世紀難題
如果呢單嘢發生喺美國仲要共和黨州份
陳雲會有咩評價

你衝紅燈、室內食煙、亂拋垃圾會畀人通輯同困喺醫院或者集中營？

陳雲有冇申請啲乜乜物物你問返陳雲啦

熱狗識條毛咩，成班低學歷又不學無術

我喎想中招喎屌你老母

你因咩事都好，無經醫生簽名自己循非正常途徑走左，醫院都係會報警追查

之後你就會俾佢哋話醫護配合政權

就算佢唔係確診病人就算係一個普通嘅病人走咗搵唔到
醫院都係會報警

困起醫院又點 ? 你地唔係J 緊每日出院數字咩？ 如果係冇人出院就叫做困啫，而家有得出院。。而家住幾日醫院少左邊一忽肉？政權又多左d 乜？

國師又夠鐘食藥

陳雲班信徒活係自己世界

犯法留比差人做，但抵死係有班黃藍絲做埋警察份工
手足掉火魔都係犯法，咁係咪要幫差人捉埋一份

全世界都配合中共政權
係得國屍慧眼看破一切

雲粉：醫院配合政府打壓人民

同當年第一日先定性為暴徒，以後所有都係暴徒！
手法一樣。

私煙可能愛國收錢打針，升仙。
即燒！
呢個唔肯，即走！

火魔嘅目的係咩？
有病係醫院逃走目的係咩？

咁都有得類比係咪弱智

依家連登仔都唔支持國師了
明明作佢先係反中第一號人物

第一，我唔知你所指嘅「你地」係邊個，不過一定
唔係我，我冇興趣知出院入院人數

第二，你試下將醫院兩個字換成「集中營」三個字再睇下你個mindset先

政治唔係純粹邏輯推論遊戲，否則當初大家都唔好反修例啦，都係滑坡謬誤

咁火魔既目的係咩，太凍要生火取暖？
講緊係對政權不公，作出反社會行為宣示不滿

無病無痛隨便加個test positive落人道，就可以困住你攪到你失業被歧視，人地走佬係宣示不滿。
你可以無視，但幫差佬執法散播恐慌就係endorse極權。

見到第一句就知冇討論價值

共狗搶香港人嘅自由當然唔得啦，由我地親手奉上就冇問題了

將醫院換成集中營，咪係陳雲教你地個mindset 囉，錯鳩哂囉，醒下啦，柒頭。

可以訓幾日出院既集中營🤣🤣

唔怪得國屍唔返工，因為office 都係集中營，學校都係集中營。

根據國師邏輯，病人有伊波拉病毒都唔應該阻止佢出院
否則政府就會用伊波拉做藉口打壓市民

雖然伊波拉平均死亡率50%

有一班懶醒嘅兒登仔
係係係做啲咩都係配合政權
呢個答案滿意未

咁而家佢有冇殺人？
佢因咩事被通緝？

好想知市民幾時同點樣政幫府執法，你比人篤過灰？

原來班迷雲黨先係恐懼撚

你阿媽係漢奸、你老豆係走狗、你阿爺係賣國賊。
你就係漢奸、走狗、賣國賊！

熱狗：原來我係漢奸、走狗、賣國賊。所以我係反共的。

成個東突厥有版你睇你唔睇我都冇計唔好陳雲前陳雲後，我係我，陳雲係陳雲，唔係事事都要因人廢言之餘都要保持返清醒獨立思考

算啦連登班垃圾見到陳雲就唔班三七二十一屌撚左先架啦

叫國屍條撚樣入隔離病房頂dirty team更啦

影人冇戴口罩多人聚會戴手帶周街走又唔算？

佢唔係主張醫院入邊除口罩丫on9黃屍

I am just a normal person

食煙同染武肺比真心夠on9。

不如你用染武肺同打飛機比

原來東突厥集中營可以瞓幾日就走得
仲可以上網影相對外聯絡

Pinned

國師智力門攬咁高，呢d野緊係唔會自己做啦。

英國、意大利、澳洲 成個國家lockdown，所有市民強制WFH

國師係咪覺得歐美都係極權政府用疫情打壓市民

全港睇喪屍片好過

戇鳩滑波謬論

Just a flu點解唔除口罩
國師一早講咗口罩係防唔到武漢肺炎

佢地全部都淨係鏡頭面前戴，呢d係政治需要
歐美人民know play

你回應左上面嗰啲回應先啦恐懼撚

咁精神病患者走甩左係咪都由得佢
殺人犯走甩咗又係咪由得佢

陳雲熱狗班人成日將一件事表面化/用滑坡謬誤演繹多次就以為自己突破盲腸
香港人覺得要抗疫所以要戴口罩，就將人哋講成「戴口罩係支持香港政府所有抗疫措施」，講成香港人支持極權
條友由醫院自己走出嚟直情影響到公眾健康，所以要搵返佢出嚟，都未話要告佢之類，熱狗就好簡單將件事講成「香港人支持政府拉一個人，奪取人哋自由」，再講成香港人支持冇民主冇自由跟住就瘋狂打稻草人

成班中二病成日為咗想人哋覺得佢哋好有獨立思想，就求撚其講一啲奇怪邏輯出嚟俾人笑俾人屌就話人哋唔明白佢哋

用佢哋嘅邏輯推論，我係咪可以話「熱狗經常唔支持黃絲諗法，要香港人聽足佢地意見」，即係熱狗想剝奪人哋嘅思想自由，即係熱狗支持專制專極權，所以熱狗係支持共產黨

因為陳云都係青山走出黎嘅,你懂的.

Wan Chin is the first scholar in Hong Kong who advocates raising the national flag of the USA in the protest last year

再加偷換概念大法。

醫院換成集中營
林鄭換成民選總統

佢地會自以為食咗無敵星星。

尋日又109人出院，點睇？

明明係市民自發戴口罩
一開始政府話唔駛戴口罩，林鄭話戴咗都要除返落嚟，同陳雲講法一模一樣

咁都係代表有疫情得出院唔代表冇喎

有人出院=冇疫情
神推論

真係屌你老母你係咪弱撚智，佢講緊如常生活丫
你平時入醫院唔撚會戴口罩？
你地班垃圾最撚鍾意就將佢既主張擅自扭曲再打稻草人

你執著嘅係細節，我執著嘅係目的同形式，我同你講緊嘅嘢唔係喺同一個出發點到

傻鳩雲粉答到未
到底係美國人確診咗唔會住院
定係美國醫院會任一個隔離病人自出自入

國師有冇支持嚴正執法？

正評呢句既人都諗下Sars個陣全球有冇封城
咁係咪代表而家全世界今年都玩緊極權，限制人民自由
全球都軟禁緊自己國家人民
咁即係人類文明走向極權，好快走向滅亡

樓豬pin this

又嚟柒

不如下次你用幾多幾多人放監去證明坐監“Just a holiday”

陳雲話口罩防唔到病毒，戴半日都會影響肺功能
咁戴嚟做乜你解釋吓啦咁撚醒

唔夠講就話人哋歪曲佢嘅意思信徒可唔可以解釋吓鳩戴口罩又係咩一回事

所以林鄭呢家咪配合你地lo ，最攪衰香港咪你地呢班人lo,個政府順水推舟姐

好撚on9
係咪要好似黑死病咁死三分一人先係疫情

邪教徒真係好撚老尷

不如陳雲同佢fans先感染一次再日日直播嚟證實下真係感冒先啦～

其實原則我唔會話佢錯

但國師可唔可以先執行除口罩行下旺尖xd

明明你先係執著細節
兩者個目的同形式完全兩回事
住醫院唔會迫你強制勞動學習歌頌中共

到處一有封城措施就有示威

不過信徒中出羊子自己走佬去台灣
扮學生學日文但學唔撚識，屌屎忽屌得開心想走去切賓周，但醫生覺得佢假膠又唔俾切。

都仲夠膽話天琦「坐四年幾啫」

呢啲陳雲死忠fans就係咁仆街。

全球咁多人類支持避疫原來帶口罩既都係支持政府就係支持無民主

美國明明民主國家，但咁多人支持政府「避疫」，美國人思覺失調
英國明明民主國家，但咁多人支持政府「避疫」，英國人思覺失
成班民主國家科學家為左just a flu投放更多資金去研究疫苗，支持政府防疫，呢班科學家真係思覺失調

睇數據都知啦
死亡率有幾多？
流鼻水，冇病徵都叫病徵？
流感每年死幾百人，咩年齡層既人都有又唔見你班垃圾提？
再者，就算武肺係流感一樣唔代表我要去感染，只不過係好似以前如常生活就足夠；冇必要整個社會付出咁大既代價

瑞典1000萬人口，人口稀疏，放任唔理，死7800人

咁你咪都試下囉…

陳雲話口罩毫無保護作用
全世界所有醫生同護士應該除晒落嚟唔好浪漫資源

數據咪話武肺死亡率高流感幾十倍囉

流感死幾百人
武肺死亡率係流感20倍
計落死幾千人啫
輕鬆

屌你真係弱撚智
隻病同流感一樣就代表我要去中？ 你坐撚壞左個腦？

醫院地方同一般地方比，你去驗下腦好過

如果佢十幾日都冇事，大家驚乜啫？

咁你坐下監先啦。

呀又有人放監喇，j
Just a holiday！

樓主答到未

你唔好戴口罩入隔離病房行個圈出返嚟，我聽日就開始唔戴

佢哋會答你確診留喺屋企抖幾日就冇事

你on9，今年初醫護罷工，係提出政府完全唔同意嘅抗疫方案
另外睇吓安心出行咪知香港人幾＂支持＂政府

原來口罩咁神奇
係醫院出面就冇用，入咗醫院範圍就變得有用

大佬呀
人地trump唔主張封城唔強制帶口罩都係因為佢係美國總統所以要兼顧埋經濟民主各方面既野，同埋佢會唔會屌人戴口罩？
但係你班陳雲熱狗呢？一路話人哋逼人戴口罩係管住人哋自由，自己又日日喺度屌人戴口罩
人管你就唔得，你管人就得？

而屌人帶口罩又唔係為咗啲咩，純粹係為咗為屌而屌，老屈人哋戴口罩就係支持政府

成日話自己層次唔同，梗係啦你哋層次咁低，講嘢好冇邏輯仲以為自己好撚醒
真係同你地講黎都嘥氣

巴打，熱狗嘅存在感係屌黃絲屌返嚟
佢哋只會屌鳩市民蠢（包括你同我），成為政府嘅工具
但佢哋從來唔會屌政府嘅無恥

病房不嬲都要戴口罩架啦，如常生活其實你明唔明呢個term 點解？ what a bunch of fucking idiots

驚就驚啦你。認咗佢啦～

人民鬥人民，影鳩人犯限聚令已經夠晒支持啦

美國衛生部出隔離令逼病人留喺屋企=限制人身自由=支持極權=支持中共

Browsing LIHKG is like talking to a bunch of mentally retarded idiots

就即係咁,
政治既野,法例既野,尚且會因為時地人既唔同而有改變,重有野可以講
病既野,幾時都係有傳染性,我話知你係真係傷風感冒定有aids,你都係有傳染人既可能,而傳染左人亦有機會死人,依樣野係一定既,根本唔可以同政治野並列黎講,絕D講句果條友係衰撚過殺人犯
唔好話支持通緝,我直頭支持發現佢就直接槍決,佢同生化危機D喪屍冇分別

流感 短時間內
容易解決
疫苗upgrade

唔似武肺拖足一年
全球流行 再變種
瘋狂洗牌咁

just a flu 係屋企講係大支野d

屌你老母
林鄭配合我地黎比我地配合佢呀？
你係咪弱智

國師同青山仔 熱狗仔帶頭唔戴口罩出街啦
Just a flu

咁你又睇

咁唔滿意

不如攞把槍殺哂啲連登仔，之後你去坐監just a holiday，或者走佬去台灣玩下屎忽睇下賓周駛唔駛切。

眾人皆醉雲粉獨醒
駁唔到咪人身攻擊囉
熱狗雲粉專長嚟

如常生活咪就係去醫院未入病房前都唔會戴口罩囉 on9青山派
爆武肺前有撚人會去到醫院探病都戴口罩
唔到入病房前都唔會戴架喇
on9青山派恐懼撚

係囉，有人反對佢地都照封
連旅行都唔比
咁仲唔係全球政府都行緊極權？
原來全球人類因為今次武肺失去了自由
國屍又中熱狗驚世大發現
樓主pin this

肺炎死亡率0.x% 你呢d就真係滑坡

又係你條on9 熱狗，之前又唔認自己係

陳雲話口罩防唔到病毒咁戴嚟做乜，你解答到未

你好醒

次次見到佢地講出院人數就想笑
咁每日都有癌症康復人數係咪代表癌症唔洗理
究竟佢哋個腦裝咩

香港死亡率1.59%
全球死亡率2.2%

0.x%邊度嚟

攞到件垃圾就當寶，pin this

遲啲如果羊子自切賓周成功，一於pin條賓周上牆

話「呢個就係我戰勝陰道誘惑嘅證據」
丫太Strong evidence唔夠熱狗，應該係
「呢個就係我擁護陳雲嘅證據」

For entertainment you know?
坐緊係starbuck 飲緊咖啡覆你

一個痴線嘅人應該分唔出咩係仆街家唔仆街

so？
自以為好從容？

不如我話「砌完條女響床上覆你」
一樣咁無鳩謂

冇人確診又點有人出院阿
你係咪HI撚大咗阿

咁咪係囉just a flu就要中呀？
你都知有得唔中緊係想唔中？
咁我唔想中咪帶口罩避下囉
你又話人哋帶口罩係支持政府
你驚就得人地驚又唔得呀？
你直情腦都無撚埋

唔敢覆我？係到自high 自己pin 自己

驚佢傳左比你老母囉
你老母即刻病死左你記得叫你老母唔洗驚just a flu

sor 計錯數

熱狗真係智障

你自己都識講流感一樣都唔代表要去感染
咁市民做多d防止感染就屌人恐懼撚

笑左最尾果句
食你嘅美心啦，Tu es un putain d'idiot !

青山醫院走失病人

飲屎水都要同人講

喂樓主pin呢個未

其實以往真係冇人會戴口罩去醫院

當你唔覺得國師無問題
將來會有更多國師

點睇呢條柒頭頭幾頁比人駁到縮埋陳雲屎忽度
後面先拎尾彩？

仲有cctai

真心問，點睇Mike Pence去接種疫苗

我睇左好多deep state同New world order 嘅片同資料，但都係覺得似陰謀論多啲

係入病房探病一定要戴先會戴

我撚樓豬撚到佢要打英文扮上等人
柒到駁唔到開始要扮entertainment

希特拉支持動物權益
你支持動物權益=你支持希特拉

又要屌人戴口罩
自己又驚比正苦罰5000
又要屌人恐懼撚
自己又唔想中

煙剷我都有屌

點解唔通輯依個青山走犯

有護士提醒戴返口罩仲要閪口閪臉

樓主pin自己唔pin人地=反對外界聲音=專制=支持極權=支持中共

Trump唔支持抗疫咩， 點解佢又資助研究疫苗，Pence又第一時間去接種

講人民鬥人民，熱狗先係專家

吸二手煙同中武肺邊個死得快啲？

Vous êtes putain d'idiot aussi

啱呀政治唔係純粹邏輯推論，反修例亦的確係滑坡。
依D唔嚴謹嘅邏輯推論我會稱為陰謀論。
而陳雲今個post同反修例個分別在於，陰謀論所指向嘅對象。
正如我喺#60講過，陳雲嘅問題在於佢屌鳩市民對疫情嘅恐懼，而唔係政府政策嘅荒謬。
相反，反修例運動係借陰謀論去反對港共同中共依個唔justified嘅政權，無論有無依條條例，錯嘅都係政府，因為佢地嘅存在本身唔公義。如果唔係，依家已經撤回條條例點解大家仲係反對緊政府？

搵埋呢隻死亡率好難？

點睇出院率咁高嘅疫情？

但上年普通肺炎死咗9千幾人喎，點解又唔使限聚同戴口罩嘅？

好想帶你去醫院行返轉

樓主果然夠痴線

啲恐懼撚仲好笑啦

一個人正常嚟講無論個病嚴唔嚴重都唔會想有病

就好似生飛滋咁明知唔會死你都唔會想生

點解你哋講極都仲係用呢個論點去駁人

其實就算呢隻病死亡率高同低咁又點
高同低都唔代表冇疫情

係喎，師兄好醒

上年冇人戴口罩先9000人
今年全民戴口罩+WFH都9000人
你自己咪講咗個分別囉

你屌市民冇資格做判官影人唔戴口罩我都接受
但依家有政府唔屌屌市民
係政府推啲政策出嚟 佢就冇問題
市民保障自己安全戴口罩 又比人話恐懼撚
JAF撚依時候又會話JAF 以前流感勁嗰時又唔見你戴
咁係咪以前錯依家唔可以改 咁鍾意講以前唔好講返幾百年前少林五祖

智力門檻>9000
此post已完
大家可以出返去先

咪係囉
所以市民先戴口罩
同埋想將有傳播力嘅病人帶番去醫院
熱狗又屌人？

同個d擔心私隱一L樣
政府有心要做，醫管局個血液同尿液database大把料可以比政府
亦唔需要咁鋪張同宣傳，同大家講我而家擺明擰你DNA

港共唔係醒，但亦都無國師講到咁蠢

死傻鳩
wfc呢條白卡佬

到全港認為冇問題
佢同蟲泰就會認為有問題

無懼撚：求其汪汪拎尾彩先

中完武肺有可能有後遺症
JAF撚又點睇

依啲專家散播恐懼
我識個德國醫生唔係咁講
幫你答埋

佢地駁唔到就扮睇唔到唔覆

咁鐘意捉人唔戴口罩 唔去幫手捉啲賓賓？
政府話嚟緊財赤呀 幫幫手啦

唔夠人講就發晦氣說話周圍話人哋係恐懼撚一兩個報串就當晒全部香港人都係恐懼撚

咁爆咗示威群組未？上年經過都至少5，60萬人上街喎？

咪哂時間同D傻佬討論/糾正佢啦

咁你拎完尾彩好出翻去啦

唔啦 仲等緊上面飲埋杯屎水

上年有武肺?

其實個問題係，根本大家同政府所做既野都介乎於「當武肺係疫病」同「當武肺係感冒」之間

當武肺係疫病：
入境檢疫
偽「限聚」令
禁止堂食
所有人都要戴口罩
批評人搞聚會

當武肺係感冒：
入境限制竟然有豁免
根本得少數人係勤洗手
成日拉低口罩同一戴一露
照樣迫巴士迫地鐵返工放工
一樣有聚會(巴膠鐵膠跳舞)

結果：
啲「防疫政策」係半桶水、戇撚柒鳩，乜人都玩殘哂，而個病仍然持續周圍傳染

無論人定政府，都係口講好驚，實則唔怕，咁樣就會導致成個社會處於認真抗疫同放任唔理之間，係最差既情況

又開始屈人有份捉人唔戴口罩
最叻幻想稻草人出黎打
快D繼續鳩戴口罩Endorse政權啦

y not both?
恐懼撚好笑班邪教徒就得道升天？

我唔信你會周圍去堂食。你咪一樣會戴口罩用酒精搓手，我唔信你齋戴口罩hea下就算囉

仲on9過同耶撚講經

上年有普通肺炎

啱嘢屌
樓主扮睇唔到
既然有多隻雲粉入嚟就幫手解答下

又係眾人皆醉

我真係咁喎

我諗上邊仲飲緊杯屎水 飲好似幾滋味

fallacy of slippery slope

飲得starfuck 己經唔係同路人

而家睇返，其實送中條例只要加一項細節規定一定要醫生簽字證明有病，舊年就唔駛抗爭死咁多人。

佢地仲會幻想香港好多黃絲多謝林鄭政府
佢地打稻草人已經勁到成個稻草人都係幻想出黎

原來黃絲有權力指揮黑警通緝條友

啲銀紙同硬幣我會拎消毒藥水浸，建議大家都咁做，始終咁多人掂過

聽國師講完,諗落李文亮真係9up
多謝國師幫國家平反

酒精搓手液

我戴果款口罩好似防唔到，我純粹唔想罰錢先戴

唔存在又點?
政府都係要咁做嘢
你同一眾熱狗點樣面對政府嘅政策?

有冇咩實際行動去對抗?

定係用返嗰句“港豬唔配有國師”呀？？
所以先費事講咁撚多嘢?

屌你老母, 我夠知我老母係女人啦

陳雲幾時中招?

上面等緊你覆呀垃圾，平時就出po 做放負撚，依家就入黎笑人恐懼撚

我唔想個阿伯將d病毒傳到俾我有咩問題
就算感冒我都唔想中

如果你覺得借人一蚊冇問題，跟住你就會借人十蚊，再嚟會借一千蚊，然後十萬蚊，然後一千萬，然後十億，最後破產。
所以當你借一蚊畀人，其實最後係會導致破產㗎，唔好借一蚊比人啊傻仔

留名睇雲粉熱狗駁你
呢啲樓主睇唔到

駁唔到咪話你idiot

唔出街，做網上軍師，中malware 機會多過中武肺啦。

正常有少少logic寫清楚少少都夠ko熱狗
雖然以佢地個腦應該連呢d logic都process唔到
或者求其搵個位打多次稻草人當駁左

熱普城mode
Iq200問題

你訓左幾耐，黑警拉人直接上門告你洗黑錢國安法已經得，黎智英大大個例子，你訓撚醒未？

白卡就入青山啦

支共捉人駛撚講理由咩

我記得SARS嗰陣有位年輕人話香港係疫埠俾人拉咗，但2020年香港人自己爭取香港成為疫區，打殘本土經濟，告發身邊人唔遵守所謂防疫規條

唔好再quote
睇一次樓豬懶型咁打呢段弱智結論就打冷震

即係由得佢條友走
唔醫係佢既選擇

你咁似2019年引啲抗爭者暴露自己身份嘅account 嘅？冇啊，我身體健康，豐衣足食，唔使幫泛民左翼上網做Russian troll

又多條傻鳩熱狗
告發身邊人？我就真係未聽過喇
屌鳩政府禁堂食就大把
明明仲有成堆文宣叫人支持本土生意wo

除左你班on9熱狗老屈完當論點打稻草人
真係未見過你地成日講既「香港人爭取香港成為疫區，打殘本土經濟」

不如話腸胃炎病人

細菌感染既肺炎用抗生素醫
病毒既肺炎唔知用咩醫

佢有冇唔重要

唔會復發系列

偷換概念得你咁柒嘅？左膠就係一班一味玩情緒勒索，不學無術，冇邏輯思維嘅人

又偷換概念

其實上網尻up話反對抗疫政策就好應該唔戴口罩企出黎為香港人發下聲啦嘛，日日喱埋喺keyboard後面尻up，咁咪即係尻做？

睇數據就知唔同啦
人云亦云既人唔睇數據先話會一樣

Slippery Slope

佢有自由意志有咩問題

港共想捉你點使出逃犯條例, 叫你用自己方式返大陸咪得

冇藉口就話夾硬黎, 佢有藉口可以用就梗係用㗎啦

周圍傳播病毒 驚到仆街
咪撚玩啦

個撚樣又唔記得食藥

本土經濟淨係得黃店，小朋友玩二元對立就無謂出嚟獻醜，唔啱聽就話熱狗，返屋企啦你老母等你開飯

自從傻根失業後，佢有幾何露面。

日日鳩up,眾人皆醉呃傻仔課金。

傻根正宗網絡乞兒，d 傻仔就信到十足，覺得自己iq200,又怪力亂神。

如果你覺得緝拿一個亂拋垃圾的中國人沒問題，將來你會覺得緝拿一個肚餓偷錢的中國人去法庭沒問題。再將來，是你覺得緝拿一個拒絕社會制度的香港人沒問題。再將來，你會覺得政府將一個沒聽指令而可能是沒有犯法的香港人放進監獄沒問題。

一接一已經好勉強, 再接多幾下就毫無說服力

國師又中

傻根仲等緊國安上門拉佢

//左膠就係一班一味玩情緒勒索，不學無術，冇邏輯思維嘅人//

呢句係咪講緊視一個無視隔離令走出醫院放毒嘅人嘅所謂「人身自由」
重要過public health嘅離地死左膠？？？

原來你呢啲先叫日常生活

未搞送中嗰陣 港共未搲爛面 懶係要有法治呀嘛

依家佢唔妥你直接話你犯支安法就得啦

使鬼又話你肺炎又盛咩

你啱 但係

全民自動通輯
Vs
佢要出糧比爪牙做

成本差好遠
而任一系統成本低效率高就會取代其他系統（如民
主政體）
民主過去贏係因為效率高 無關專唔專重人權事

今日科技empower集權與中央調配嘅共產經濟
資本主義民主體制係好危險
無答案嘅 只希望大家屌嘅同時深思一下自己支持緊咩

講咁耐其實講到通緝一個違犯隔離令嘅逃犯有咩問題未？

頂你咁講香港人真係好撚陰公, 雖然已經唔係第一日知

成本問題不值一提

比狗用嘅資源係維穩費嚟 港共點會慳

真係唔夠再cut 醫療教育社福

再加稅

唔交稅就犯國安法

TVB

咁又係既熱狗想搞良心經濟圈點知比人當on9
又難怪熱狗咁嬲香港人淨係支持黃店，唔支持你地既「本土經濟」

呀仲有，想人唔好玩標籤之前
睇下自己第一個留言點樣一黎就玩標籤先
唔好見自己同你d狗隻同伴比人屌到仆街就想扮理性扮for entertainment
又要成個傻鳩咁食哂回力標

又要做迷雲熱狗又要唔敢認
真係無撚用

我想知佢出街會唔會戴口罩？

Pin 啦樓主

之前另一個post嘈，佢地會答‘你理得我有冇戴’

呢啲雲粉永遠唔柒覆架
淨係識鳩up

典型極權主意的表現。咁你想點？為左解決當前問題就跳過應有程序～ 即是急就大晒！所以可以隨便按電光火石之間的需要由‘執法人員’話點就點。

你當国屍on9咩 鏈戰9up下就得 落場？不了

咁幾時反埋特朗普簽行政命令？

即刻俾人負評

其實好簡單啫
唔好理一個人「講」乜
而係問一個人「做」乜

Skin in the game
身體永遠最誠實

口講弱啫 唔撚驚死咩

一個民族學博士扮咩識傳染病學 你識打飛機唔等於識揸飛機囉唔該

之前有隻傻西答左我

咁你做乜唔答下陳雲，班狗用邊條防疫條例去通緝個病人呀？

第二點
就係因為有市民配合
先會達到政府既目的

國師戴罩就唔算配合政府？

哈 邊撚個得閒想知你乜撚野身份呀 當自己邊個呀 低能仔 唔撚敢咪講囉 根本自己都武肺 但又要係網上扮眾人皆醉我獨醒咁

把口話自己唔撚驚呀 仲廢過普通感冒 xyz , 但分分鐘你條撚頭做得最多防疫裝備

香港根本無癌症

咁都比你諗到 你咁醒得唔得架

佢地敢証明 我地一早收晒爹 跪係度道歉啦，大佬 佢地其實仲撚驚死

呢度冇人要你高見，番去打原神啦

講到大家公投話要揾狗通輯佢咁
最叻就係呢招

成為咗同泛民本工一樣嘅賣港共犯

我淨係想知國師同班JAF信眾嘅日常生活同佢哋口中個班港豬黃屍有乜分別

呀有 食美心！
笑鳩黃圈

國師又屌完就走
連指點下應該點樣做都唔肯

熱狗會話你知因為“你班港豬太蠢唔配有國師”

恐懼撚之日常

所以我好撚期待啲出名既熱狗中左武肺
中撚左咪撚入醫院添呀，唔好配合政府丫嘛

其實你地有冇反思過自己嗰套點解成日畀人屌
唔係一句hater/未達智力門檻就可以當冇事

感你老母冒

陳雲啲粉絲個腦都有啲問題

熱狗駁唔到

陳雲仲嬲緊港豬唔投佢

喂屌你老母揀黎覆呀？

佢老人家已經縮返入老母個X
安全過喺防空洞呀

你自己就係恐懼撚

喂，你覆埋其他人先。

國安法始終係一個會激起民憤嘅藉口，（當然你會話政府根本唔理）
但係當有另一個更加完美嘅藉口去老屈嘅時候，點解唔用？
無人會捨易取難掛?

助紂為虐不嬲都係會俾人鬧，就正如大家認為沉默係幫兇一樣
如果你認同政府散播嘅係恐懼，有人話你知唔應該恐懼又何罪之有?
政府政策垃圾係人都知，有啲人明知政策垃圾都不斷護航都係問題

//根據香港法例《預防及控制疾病規例》第599A章第28條，如任何在醫院、老⼈院、殘疾⼈⼠院舍、幼兒中⼼、療養中⼼或相類場所內被檢疫或隔離的⼈逃走，即屬犯罪，⼀經定罪，可處罰款5,000港元及監禁2個⽉。//

咪唔嘰好！孺子可教！冇撚再好係小學雞咁話：咁你想點！？批評人要就攞出論據！

屌你老味啦喺度扮傻
睇下新聞再唔係睇下狗隻fb都知啦
而家你班雲粉屌599a
我咪問照你哋標準使唔使反特朗普簽行政命令囉
問題根本唔喺條法律度

熱城 拉

「話你知唔應該恐懼」 同屌你做咩恐懼係兩回事。我認為陳雲嘅取態係後者。因為佢句「你這個無能的懦夫從心底裡就喜歡站在權力的一邊來陷害老弱。」

沉默係幫兇，依句說話嘅context通常用於大家因冷漠而沉默，而唔係因恐懼而沉默。就好似你唔會屌啲猶太人當年喺集中營入面點解唔反抗。

至於激起民憤，我覺得無得咁樣揣測上意。同理，學李柱銘話齋，香港可以自行立法立23條，咁點解中共唔捨易取難要硬立國安法？

防疫條例好 緊急法好 行政命令都好
3樣嘢都係繞過有民意授權嘅國會立嘅法

美國總統強行通過一條有問題嘅行政命令
最終都會畀選票拉落台
但正因為有時立法有逼切性，先需要有行政命令

但照熱狗邏輯
無論行政命令/緊急法有冇逼切性
繞過國會就係違反程序公義
照呢個標準係咪要反特朗普
否則就係支持極權？

我串緊你話野俾d理據呀！不過見你都幾聽教，唔似d兒燈on9仔咁啱聽就聽，唔啱聽又話五毛，又熱血。咁撚中意block人不如學班藍絲咁圍爐取暖算喇！另外屌你老母冚家剷咁撚中意問候人老母番屋企屌你自己老母喇！咁我都知你一定是有爺生冇乸教所以攪到你咁撚冇禮貌！

我屌埋陳雲老母添呀
孺子可教
自稱秉承華夏文化嘅陳雲弟子連上行下行都唔識用？

我都覺得疫情鳩吹死得人少，最好攬多啲藍屍一獲熟，咁但係唔戴口罩出街又畀黑警搞有撚計？熱狗笑鳩人恐懼撚，自己啲區議員又唔跟陳雲路線走去派罩，精神分裂？

地球先生根本冇病

通輯佢有咩問題 唔通比個patient周圍播毒先叫彰顯自由?

熱狗先係離地左膠

咁你解釋吓點處理而家帶菌者特登周圍傳播病毒嘅風險？
應該搞番個選舉投票睇吓邊個負責處理依件事
再搞個投票揀咩方法
再搞個諮詢有冇咩改善方法
最咪再搞個投票
過多三個月後我哋先睇吓係咪搵返依個人?